[集思廣益] 喺Lecture 有咩方法識女

次次上LECTURE 都見到個女仔, 佢頭幾個星期坐最前
但呢兩個星期開始坐得幾後下, 同埋隔離左右都已經有人坐左
次次我入班房都未見佢, 佢應該次次都遲少少先到, 依家連坐佢隔離都唔得
請教各位巴打有咩方法識對方?
Thanks

利申 IT 科毒撚

唔好咁多幻想啦 IT女又點會自己上Lecture 分分鐘Lecturer都係佢隻兵呀

D女既比例得5％但望落都唔覺d女比人圍
今日先見佢自己走
It d毒撚真係十級摺

唔知條女而家點
做左人呀麻未

雖然好on9但係佢真係好有勇氣

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

讀大學遇到有好感嘅對象 完sem後點追？

樓豬係咪讀ive

起碼勇敢表達自己心意
但揀左一個根本入必定會被拒絕既方法

我連野都未講過
多謝巴打既分享

試過坐隔離特登等落堂最後一齊食飯就做左朋友

Hi女學霸

做Lecturer